點解上面成班官、富豪同演藝人士唔連埋一線

民企富豪、明星同政界根本好多都有曬連繫，點解咁都可以被人逐一打散？

如果可以重整合作，可否打出一片生天？

支人幾千年來 都係一盤散沙

錢都係黨比

大家食夾棍貪唔少，每人攞少少出來買起幾個軍頭可行嗎？